係而家呢個肺炎時勢，去邊度留學好?(讀高中的話）

係而家呢個時勢，去邊個國家/城市留學好?(讀高中的話）
幫表弟問的.

邊度都好 總之唔好留係香港